{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101495",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "코다리명가가화"
    },
    "text": "忠清北道清州市興徳区玉山面に位置する束草直送スケトウダラは秘法のタレで調理されます。 干し菜っ葉コダリの煮付けセットは、大4人基準で57000ウォン、中3人基準で45000ウォン、小2人基準で33000ウォンです。 釜飯は干し菜っ葉入り半干しをご注文の際に基本的に提供されます。 また、束草コダリ煮付け1人前は12、000ウォン、干し菜っ葉入りコダリ煮付け1人前は13000ウォンです。 魚卵スープは25000ウォンで注文可能で、スケトウダラスープと釜飯のセットは11000ウォンです。 コダリムル冷麺とコダリビビン冷麺はそれぞれ10000ウォンで注文できます。 白身魚のフライは10000ウォン、茶碗蒸しは4000ウォンで、釜飯の追加は3000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "束草直送スケトウダラはどのように調理されますか？",
            "answer": "束草直送スケトウダラは秘法のタレで調理されます。"
        },
        {
            "question": "干し菜っ葉コダリの煮付けセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "干し菜っ葉コダリの煮付けセットは大4人基準で57000ウォン、中3人基準で45000ウォン、小2人基準で33000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釜飯は干し菜っ葉入り半干しを含んでいますか？",
            "answer": "釜飯は干し菜っ葉入り半干しをご注文の際に基本的に提供されます。"
        },
        {
            "question": "束草コダリ煮付けは1人前の値段はいくらですか？",
            "answer": "束草コダリ煮付け1人前は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "干し菜っ葉入りコダリ煮付けは1人前の値段はいくらですか？",
            "answer": "干し菜っ葉入りコダリ煮付け1人前は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "魚卵スープの値段はいくらですか？",
            "answer": "魚卵スープは25,000ウォンで注文可能です。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラスープと釜飯のセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "スケトウダラスープと釜飯のセットは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コダリムル冷麺とコダリビビン冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "コダリムル冷麺とコダリビビン冷麺はそれぞれ10,000ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "白身魚のフライの値段はいくらですか？",
            "answer": "白身魚のフライは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しの値段はいくらですか？",
            "answer": "茶碗蒸しは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釜飯の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "釜飯の追加は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 407
    }
}